啱啱喺太和m記上連登嗰4個中學生

我屌曬你哋老母
你哋老母都係臭雞

咱們老媽都是臭雞

咩學校